人民日報漫畫：自由女神必倒

恐怖襲擊喎
我自由女神像喺法國整比美國㗎，法國使唔使發表下

以為老納開po

CLS話唔定911係中共指使

引戰

真嘅仲膠過老衲

係唔係恐襲預告

歷史上如此？
緊係啦，歷史上你地通常都比人打到仆街

咁都唔推？

恐怖主義

竟然係正體?

老共多得佢地唔少佢地就得把口，啲支種又以為政府會做，一陣共產黨焗住要做就冚國剷啦

終於認係對抗自由

消滅奶共狗

預言

深圳世界之窗?

同炸雙子大廈一樣
恐襲

一定要share比美國啦

快啲轉推同like，我已經like咗

想剝奪世界人民自由？

認自己黨冇自由

加速加速

又加速

人民日報好黃
自由女神必到

快啲轉推同like，我已經like同轉貼咗

真係坐穩先
曲速引擎功率80%

又來中國人民黎做擋箭牌

平時係咁post呢啲嘢
然後俾人話你咁反美人地反中好正常嘅時候，就話自己冇反美

一陣美國自己炸左佢之後話中國做 然後開戰

好不安
中共果然係邪惡化身
想消滅人類既自由

做寫正體字？共產黨唔係應該寫殘廢字？

快啲轉貼同like

中国行為真係越來越似北韓

真係塌咗
聽日即刻開你波啦

學金仔魔法咪得囉
變佢做甴大大

習近平必倒

但上海起自由高達wor

又話雙贏
都係忍唔到啖氣

推俾世界睇

lol

算唔算向美國宣戰？
腰斬神像喎

上頭都叫收口，下面班狗真係死都唔識收

企自由對面= nazi

Push

奉勸地球不要誤判形勢

即刻retweet
比多啲twitter上面既朋友仔睇下先～

點解唔寫返规范汉字？

恐怖宣言

推

得把口打嘴炮 屌你老母廢就廢喇

嘩屌係咪宣戰

戰狼又返黎
加速

仲話收order停止反美

預告恐襲?!

人地柒咪由佢羅，佢柒咪對你支那有so,提佢做咩

哇屌，呢個要推

如果下星期自由女神真係爆咗😏

「香港嚇不倒」
唔該拉埋成個香港黎講，應該係「狗官嚇不倒」

之前仲驚你減速添，而家放心晒

「香港嚇不倒」
唔該唔好拉埋成個香港黎講，應該係「狗官嚇不倒」

乜依家做人民日報唔洗識字架咩？句「對聯」都唔對既？唔係覺得自己好有文彩呀？

上次我簽貿易協議唔係因為我怕你 只係以為你想拎我簽名

欣間有極端小粉紅去咗炸人哋自由神像，咁就神仙都難保了

Twitter

宣戰行為

推 [突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！ - 分享自 LIHKG 討論區

恐襲喎

呢啲圖案古巴伊朗北韓中東大撚把

推我願榮光歸香港

好嬲好嬲

再加速

支那無腦真係世界級
一幅圖一次過攻擊晒美國同法國

又夠鐘派糧俾小粉紅食

未入嚟以為係老衲

人民日報用乜嘢美國嘅Twitter啊
死返支那用微博啦

China Joe : 我睇唔到

姐係想摧毀自由？唔係單純美國？
現代8國聯軍

要點樣先可以說服啲人唔應該有自由

Freedom is in peril
Defend it with all your might

唔洗諗住Del Post 圖都Cap定了

打LA 屌你

西安就真係倒喇

美國啲戲自由神像日日都爆既啦

畫到明要破壞民主自由
幾時變得咁誠實

CCP double standard. If people post "Sino" this word in any comics. CCP will tell you that it is offensive for CCP. While they post 911 or the fall of The Statue of Liberty. They told you that is freedom of speech.

直頭宣戰行為啦

又引戰

人格破產就聽過
技倆定破產係嘜用詞黎
好地地用失敗唔得既咩

佢哋係咪on9搵呢啲嘢來玩

返到清朝咁撚樣

可能老納受到人民日報賞識 入咗去做

但都不懼怕，因為唔夠打就會走住屌

支持全世界冇自由一齊坐地球監

要發動911 2.0

呢個唔錯

又撩是鬥非 重一日喺度話人忘我之心不死
睇下陣間人地畫你長城、天安門爆咗
到時你又點屌鳩人
永遠最冇品，叫人點尊重你

犯罪預告 ?!?!
有組織想炸掉自由神像 ?!?!

屌😂😂

多行不義必自斃

同百幾年前義和團一樣 完全冇進步過

正式向自由世界宣戰

911

Retweet記得@埋美國同法國大使館

@franceintheus
@USAinHKMacau

美國針對中「共」
中國針對美「國」

中國夢空洞無物

成張圖冇撚左中國既，係咪已被美帝收編？

係咪反制咗 得幅圖

美國左膠點睇

加速

如假包換嘅第一恐怖分子

唔怕威嚇但嚇到語無倫次
人民緊係唔怕啦你地威嚇人民最叻

所向無敵加速師劍指NYC liberty statue

恐佈份子

「所謂」制裁

如果係美國人畫了一個人民紀念碑， 從中間裂開，中國人會點樣？
有冇諗過尊重？

「制裁技倆定破產」
係咪即係指美國嘅制裁技倆一定會令嗰11個人破產？

多行不義必自斃 送比你哋仆街中共

想空襲自由神像？

China = Terrorist

911 就到 幕後黑手找到了

已Retweet 比Trump 同Pompeo知
等佢哋知道支那人係幾咁鍾意美國

算唔算認左自己係極權？反民生自由

pish

做總編輯

哇

班党媒真係傻撚到無人有

老衲正常d

張圖幾爆好啱做文宣

繁體

唔做契弟

到底佢哋係想雙贏定打一時一樣
思覺失調咁
定佢哋都逼緊習帝打

仲有《責任全在X方》系列

3萬個恐怖分子待命

法國人會點諗？

冇

開戰未

兩句野似話緊自己

打飛機能力始終如一 不忘初心

haha push this poster

yeah 出動戰狼

let's accelerate ar

地球仲成日末日添 on9

出老解去炸啦

老衲都唔敢咁講

萬里長城永不倒...千里黃河水滔滔

係咪話要賣美債賣到美國破產?

一定要大外宣啦～～

戰狼好

正 幫佢煲大d先

通知法國，
自由神像本身係法國嘢嚟。

嗱！ 即係自由神動有咩e 郁就記得入支那數啦！！！

嚴重威脅美國國家安全

信黨 信中央🤪

上頭改變主要
繼續屌

老凍認同

係比美國既生日禮物黎既

多行不義必自斃，呢句好似應驗緊喎屌你你老共慘堂

打中你就gg喇
記得save呀
輸左都有得load番

快啲打美國啦

我畀people's daily block9 咗

制裁技倆定破產

係咪得我諗多咗

戰狼

加速

意思係要對美國本土搞恐襲？

這就是中共的反制措施，問你怕未！

自由女神唔係代表美國，支那人真係無知識，個像係法國送俾美國，係自由象徵，地球人追求目的，即係支那人唔需要自由，成世被人用狗帶帶住出街🐕🐕‍🦺🦮

越來越似北韓的畫同海報

厲害了支那狗
打飛機層次又高一截

成日話人打錯算盤
美國佬心諗 what 7 you say?

走去打爛世界之窗嗰個黨贏